你班仆街講夠 英國變種病毒未？？

明明就係源頭來自武漢傳染到英國變種肺炎

武漢肺炎-改

武肺變種